做臭成個行業個朵

利申：做體驗教育(即係人地叫歴奇，ole果d)十幾年

是咁的，雖然我地見親既和尚都係偷呃拐騙既，但地球上確有人係真心出家做和尚修佛法的 。不過由於騙徒既手法層出不窮，我又唔識分，所以我見親和尚都直接當佢係老千 。絕對唔會比錢布施之類 。

然後我發現自己個行業係行外人眼中都係咁。

話說n 年前有d 前輩帶呢樣野北上諗住發揚光大，點知瞬間比人抄晒d 皮毛野加入大量吹水，應用係傳銷訓練之類，成為神憎鬼厭既“拓展”。

返鍊金強國你都仲可以講句“屌，陸哩係咁架la”，但保良局呢d , 真係陀衰家 。

上面條link, 我comment係：朋友，你屌緊既唔係領袖訓練，係d 閪人搞野任何訓練呀 。雖則領袖訓練本身都閪閪地架喇 。。。

作為業內人仕，我想補句：呢行主要有兩種人，一種就吹水搵飯食既，一種就on 9追教育夢既 。然後有咁閪既需求(家長／學校)，就有咁閪既供應 。

咪撚問我教細路點解可以講粗口呀，自已google humanistic congruence 先，林慧思單野n 年前就唔講喇，教練好惡架，剃你頭髮罰食食泥沙飯架喎好似話 。。。

見到個行頭比d閪人搞成咁，好心up . 大陸人都做得有心機過你，世間沒有比這更大的侮辱了 。

一有呢啲人出現就好易累全家
利伸 好興幸中學參加啲領袖訓練既教練都好好人

成班垃圾廢老 呃飯食